notebook加kingston hyperx impact ram

請問 dell notebook加kingston hyperx impact ddr4 2666 2x16gb邊到有得拎機去試，貴啲都冇所謂